《七一街頭見》超突發! 71天氣報告

天文台提醒你，今日會有幾陣驟雨

推你老味

推加拿大籍手足睇到
7月1日加國公民慶祝加拿大國慶呀！
拎加拿大🇨🇦旗出嚟維園呀！

7月1日唔撚係慶回歸，係加拿大國慶呀！

推

出門帶遮啊

帶啊，濕左搭車就煩

落雨唔出街了

轉頭見